其實呢個人鍾唔鍾意我

平時同佢一齊會覺得佢對自己係有感覺
但係同佢wts永遠都會已讀
每次都係我揾返佢先有得傾返計
但係內容又幾曖昧
唉其實佢對我有冇感覺
我最介意就係佢成日已讀不回，每次要我主動

無，女人多幻想仲嘔心過男人

Dun ff too much

成日已讀就唔掂啦 你中意佢 你會唔會已讀啊🤷🏻‍♀️

就算佢話鐘意你 你都唔撚信啦

覺得自己好犯賤 每次想放低佢但見到佢就心軟
啊！

我信啊

駁唔到

唔好甘 要愛惜自己多d先得喎 唔愛既人你放幾多都會係甘

過來人上

都啱 大部分時間都係度諗佢 嘥晒啲時間 諗到我走火入魔

我好明 成個腦都係條友 其實好唔抵 d時間心機可以放係其他方面仲好

唔鍾意

邊到識 常唔常見先

幾乎日日都見到

好啦 我想放低佢啊頂

咁

有興趣會主動搵你，唔覆你算鳩數

所以我都係收皮算鳩數了

試下啦 開頭係會好心煩既

Okay🤷🏻‍♀️

即係連釣你都廢撚事囉，你都係收皮算啦

我死撚咗條心算啦

以為自己開post